(台式飲品最不誠實大獎) 「老虎堂」含有焦糖色素 + 不衛生

黑糖遭爆非手工炒 中市食安處稽查老虎堂

販售黑糖珍奶爆紅的「老虎堂」，主打使用獨家「虎式手炒黑糖」，遭爆料產品內含焦糖色素，且非手工炒。台中市食品藥物安全處今天獲報後，前往「老虎堂」一中店、逢甲店稽查，發現門市調製飲料的「黑糖漿」為25公斤桶裝，是代工廠製造後直接送至門市，含有焦糖色素，食安處已進一步追蹤了解是天然，或額外添加，若發現業者宣稱不實，將依食安法處4萬元以上400萬元以下罰鍰。

食安處說明，「老虎堂」遭爆料店家主打的獨家手炒黑糖，原料不單純，含有焦糖色素。經查，「黑糖漿」原料為糖、水、黑糖、二砂、焦糖色素，而焦糖色素為天然或額外添加，將待稽查代工廠後進一步釐清。

此外，「老虎堂」逢甲店現場也發現食材未離地放置、個人物品未專區存放等情形，食安處已限期改善，業者必須於7月10日前改善完畢，屆時將進行複查。複查若不符規定，將依法辦理。「老虎堂」一中店部分，電風扇清潔及維護保養有缺失，也已輔導業者改善。食安處也輔導業者垃圾桶應加蓋，工作人員應穿戴整齊工作帽及口罩，落實衛生自主管理，維護食品安全衛生。

飲色素水無敵

好彩戒咗呢啲濕尻嘢好耐

你去香港老虎堂後巷望下

係時侯去GOOGLE MAP 留言

巴打你個名

宜家啲野飲愈出愈貴又多花款
一味得個甜字都成堆人狗沖
都係天仁茗茶最正

係時侯動用連登力量,將劣幣驅逐

明後兩天老虎堂波霸厚鮮奶買一送一等活動來表達歉意。

原本老虎堂黑糖非手炒的消息曝光後，許多網友痛斥它是詐騙集團，稱要抵制，但如今老虎堂卻推出賠罪活動，網友們紛紛看衰表示「台灣人的很easy，聽到買一送一就沒事了」、「管你什麼手工機器工，有買一送一就是好工」、「用買一送一做智力測驗」、「這招鮮奶用過證實有效」、「趁機促銷很會嘛」、「悟出人生：台灣人就是犯賤，給你買一送一排起來」、「保證排隊」。（即時新聞中心／綜合報導）

係時侯動用連登力量, 去GOOGLE MAP 將劣幣驅逐

巴打似乎好憎老虎堂喎

聽日照有人狗沖去買

14年頂新(康師傅)用垃圾油，台灣民眾抵制同一集團味全嘅林鳳營鮮奶，結果林鳳營要賣一送一，又打奶農悲情牌先保得住，不過頂新始終頂唔住，要賣番味全出嚟。

黑水幾蚊大大樽